深圳新開幕Apple Store居然係賣華為手機！

噢，原來係華為旗艦店
Apple Store做咩衰到要抄華為

支持華為告到蘋果仆街

勁到啲顏色的一鳩樣

屎為

仆街Apple 都有今日喇，淪落到要抄我屎為！

華為一向抄人架啦

邊部係華為matebook，邊部係MacBook

抄到一模一樣

支持華為告到蘋果躝出中國

華為第二代無線藍牙耳機Freebuds 2 Pro

Cls

垃圾蘋果炒華為
蘋果 狗也不屌

大條道理咁抄人真係好噁心

蘋果仆街都街知巷聞架喇

共其實係咪冇創意到咁 連間店個design都要抄人...

低成價抄襲既劣質產品都會有白痴買架啦

啲咩華為，小米呢啲

同d藍絲一撚樣

Apple 自己攞嚟
係都要做支那生意

左邊macbook有command制
Cls 一樣樣

idog肯定用時光機抄

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

7 D嗰部matebook（其實部matebook就咁睇同聯想5k機差唔多咁.....）

幾時告番apple 抄屎為？

其實小米部新機唔可以話抄嘅....佢個成部機都係mon嘅design暫時未有廠出。

華為呢d背後係刁熊嘅公司就算罷啦

幾時開始記者都要遮名？

其實apple入唔入中国市場都會俾人抄，華為早年就係靠抄htc起家

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

thanks

佢自己要係中國做生意
零件生產商好多係中國國內
變相畀人偷晒設計圖同技術

好撚唔知醜

支那咩都係抄 偷 無原創
得騙子先係原創

左MacBook 右mate
mac 系統

成間cisco 屎為直情搶咁滯

傻啦 騙子係抄意大利

點解可以咁厚臉皮 好撚柒呀

係響意大利
但都係支那人嚟

Apple抄人

係華為modem好多電訊商都用
係平定真係穩定?

政治原因黎，全面監控晒啲用戶

Mac touchpad邊有咁細
兩部都係華為

蘋果會唔會告

華爲世界第一

On9 第一代Mac 15' retina係左邊咁

Macbook唔洗靠痴貼紙拎補貼

Pull

又抄人，再一次令人失望

其實大陸唔缺創意，唔缺人才，但係個個都崇洋媚外，對自己文化無自信，淨係識亦步亦趨，抄完呢個抄嗰個

抄到咁足

華為可惡，但小米更可惡

小米8 照抄 iPhone X 外型設計

又抄，支那人

上上下下都一樣

宜家香港網絡商邊間唔係用華為Modem機？ 我用嘅網上行就係華為光縴Modem已用八年有多.

都係有浸大陸味係到

因為只做到代工嘅程度，日本有動畫都外判俾中國人畫，但係中國人完全自製就無力

遊戲都係，好多建模美術都搵台灣或中國代工，自己整嘅唔抄人就變垃圾

[厲害了 你的國]騰訊營運新遊戲《龍族幻想》被曝大量借(複)鑒(製)多款歐美日韓遊戲

近年大陸動漫唯一佳作係「全職高手」，可惜無以為繼

Smartone 數碼通，不過佢係新鴻基旗下

仲有人信支那尊重知識產權嘅，唔該自行了斷啦

612 721 811 831 新屋嶺

痴撚線 大條道理咁抄人
好撚嘔心

大陸人買垃圾機, 又冇google更新, 又唔平過人

拉

乜撚嘢都淨係識抄

拍手掌歡呼

邊個信呀？起碼連登無人信，你唔好整個稻草人黎打

抄撚到真係唔知邊部真邊部假

笑撚死人咩

一個會爆炸一個唔會

面皮成尺厚

室內有柱嘅 蝗點都抄唔到冇柱

A貨強國

ON99 抄撚到一樣咁

matebook

啲支那狗唔識英文係咪會讀左做macbook

屌你柒到

相反， 佢地發唔到 "mac" 個"k"音，會讀成"咩磁boo磁"
同"Matebook "一撚樣

垃圾公司

其實發射站唔係用華為，但後面啲switch都有用

你係咪敏感咗，我講緊外國人

呢條契弟係屎為5毛黎，扮中立少鬧大幫忙屎為，咪中佢計巴打。

但佢啲post好受歡迎 不過我都廢撚事理佢

小學抄功課都會改下避忌下

蘋果抄華為都有嘅

Push.

打手狡猾就係狡滑在呢到，好似公安扮差佬，差佬扮示威者咁，扮我地嘅人，實質就借啲依推支共，推屎為。
依家啲打手太仆街，我地要保持高警覺，對啲契弟趕盡殺絕

中國一向都係老翻龍頭大國，佢可以告番外國公司侵權果下先至好野。

屌 Apple一定有時光機 美國政府暗地裡用外星科技協助

好心啦⋯⋯超越香港喎 面皮同無恥你就超越

聯合國:無恥國家

今日老銅apple store 有冇開? 想去睇mon 貼

錯post

真係7到冇眼睇

支國劣根性
剩係識抄

係 F7，

intel inside？

支那除咗騙子係真，所有嘢都無假

支那嘢除咗騙子係真，所有嘢都係假

支那真係好展現到咩叫人無恥則無敵

咪由佢抄囉
到最後大家咪又係認個mac os

華毀炒到咁足

洗唔洗啊

支那狗真係淨係識抄 無撚腦

要幾無恥先做得出
返學抄功課都唔會抄到足啦

大陸有邊樣野唔係炒架？

小事一宗
韓國三星旗艦店都係差唔多

呢個國家真係好嘔心呀

睇完唔笑死，都已碼有腹肌

華為：iphone11無5g

其實抄唔係問題
一黎抄足好撚柒
二黎仲成日吹奏華為真係更柒

我當你5G真係好撚勁
但你其他所有野 無論design 門市 電腦 都抄晒Apple
你唔好唔好意思話自己勁過apple

除左影月球

大陸設廠贏粒糖輸間廠

Clsssss

抄到十足十

shit為

抄起來

Yahoo啲5毛真係好強勁，同一件事，屎為擺明做假無恥黑鳩人，都可以比啲5毛力撐！
香港人呀，真係唔可以掉以輕心，反抗啲5毛呀！
連登都咁多5毛，我地如果連呢到都守唔住，香港就更加無出路喇！

唔知點解覺得右邊靚小小

左邊果部係matebook pro, 右面果部係matebook mini

人民日報除咗個日期係真，其他都係假